一人一間真相 IG salon

虛假的世界，真實才可貴

之前連登好多人講嘅偷相salon ，有好朋友中咗招，google 返先知連登原來一早講過

所以幫佢出個post，希望收集良心salon ，唔好再俾d黑店害人

其實就算係真相，但介紹畀你嗰個師父唔係整張相嗰個都冇用。都有機會瀨嘢。所以跟有真相嘅師父緊要啲。

分享真相髮型師都可以

我知銅鑼灣某Salon啲相有啲係自己嘅，有啲係偷嘅。佢有幾個ig分身

為咗增加客源？

之前有人post 過，早幾日試左，同d相效果差唔多，佢有提我漂過唔好電髮，其他嘢唔會亂加錢，俾埋價錢你地參考

謝謝分享

邊間

之前上咗熱門post嗰間

明顯係啦，同埋做臭咗個名可以開第二個ig

我知銅鑼灣有個師傅漂咗都電到，而且唔需要搽嘢都做到類似Set出嚟嘅效果

有冇IG或者Facebook睇吓

Lm

Ig: Ekkohairhk 黃店真相

呢間都好多人講

想知邊間 有無相睇下

係佢私人ig cap嘅

冇開做生意IG？

好似冇，好似得個私人ig

我去試下伏
聯絡左，對比起樓主的對話有啲冷淡
發現係黑店、話呢個價又反口的話返黎唱到佢kanji Lau咁🙃

望到又係尖沙咀好淆，希望唔係好似c某rabbit的kanji Lau咁呃人錢、漂傷頭皮啦

絲打，有冇對話cap 圖可以睇下